你地訓覺果時部電話會擺邊？

不嬲飛行模式擺係枕頭附近，睇完近排住頂樓生cancer單新聞有啲驚

放床尾

房出面

放枕頭底

晚晚擺係枕頭隔離
會唔會好快死

屌 晚晩係隔離一齊訓

On9 要死點都死架啦

飛行模式驚乜春

我都係咁話

放jj

你張床隔離既石屎牆都有輻射

會熄機放係枕頭旁邊
但係平時成日放係褲袋